lecoinbon
=========

A Symfony project created on April 21, 2017, 9:59 am.

##*page d'accueil
- champs de recherche (non fonctionnel).
- Listes des annonces, affichage par type de vendeurs.

##*Déposer une annonce
- formulaire d'ajout d'annonce

##*Mes annonces
-liste des annonces de l'utilisateur connecté


#####
=======
- login et inscription via FOSUserBundle
